msgid ""
msgstr ""

"Project-Id-Version: anz.dashboard\n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-10 10:30+8000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-02-10 10:30+8000\n"
"Last-Translator: jiangdongjin <eastxing@gmail.com>\n"
"Language-Team: Anzsoft <eastxing@gmail.com>\n"
"MIME-Version: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Language-Code: zh-cn\n"
"Language-Name: 简体中文\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: anz.dashboard\n"

msgid "Anz Dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "A content type which displays content in a netvibes like portal aggregating view"
msgstr "一个可以构建类似netvibes的portal视图的内容类型。"

msgid "Layout"
msgstr "布局"

msgid "label_page_layout_mode"
msgstr "页面布局模式"

msgid "help_page_layout_mode"
msgstr "有‘平铺模式’和‘标签模式’两种模式供选择。‘平铺模式’下，所有页面从上至下显示，可以用来构建复杂的复合页面。‘标签模式’下，各个页面以标签页的形式显示。"

msgid "page_layout_tile"
msgstr "平铺模式"

msgid "page_layout_tab"
msgstr "标签模式"

msgid "Add widget"
msgstr "添加面板"

msgid "Add column"
msgstr "添加列"

msgid "Add page"
msgstr "添加页"

msgid "Move page up"
msgstr "上移该页"

msgid "Move page down"
msgstr "下移该页"

msgid "Edit page"
msgstr "编辑该页"

msgid "Delete page"
msgstr "删除该页"

msgid "Move column left"
msgstr "左移该列"

msgid "Move column right"
msgstr "右移该列"

msgid "Delete the column"
msgstr "删除该列"

msgid "Collapse the widget"
msgstr "折叠该面板"

msgid "Config the widget"
msgstr "配置该面板"

msgid "print"
msgstr "打印"

msgid "copy"
msgstr "拷贝"

msgid "color"
msgstr "颜色"

msgid "up"
msgstr "向上移动"

msgid "right"
msgstr "向右移动"

msgid "down"
msgstr "向下移动"

msgid "left"
msgstr "向左移动"

msgid "Refresh the widget"
msgstr "刷新该面板"

msgid "Edit the widget"
msgstr "编辑该面板"

msgid "Delete the widget"
msgstr "删除该面板"

msgid "page"
msgstr "页面"

msgid "Are you sure you want to delete this page?"
msgstr "你确定要删除该页面吗？"

msgid "column"
msgstr "列"

msgid "Are you sure you want to delete this column?"
msgstr "你确定要删除该列吗？"

msgid "Save widget options..."
msgstr "保存面板设置..."

msgid "Are you sure to delete this widget?"
msgstr "你确定要删除该面板吗？"

msgid "Delete widget..."
msgstr "删除面板..."

msgid "Can not delete the last page!"
msgstr "不能删除最后一页！"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

msgid "Sorry, we can not get data successfully now, you should refresh the whole page later to try again."
msgstr "对不起，现在无法正确获取数据，你可以稍后刷新整个页面来尝试再次获取。"

# widget common

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Show title?"
msgstr "显示标题？"

msgid "View"
msgstr "视图"

msgid "Sorry, get data fail, rettry later."
msgstr "对不起，获取数据失败，待会重试。"

msgid "Widgets list"
msgstr "可选面板列表"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Widget name"
msgstr "面板名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

# widget static text

msgid "Static text widget"
msgstr "静态文本面板"

msgid "This widget is used to render static HTML contents."
msgstr "该面板可用于显示静态HTML内容。"

msgid "Get widgets success."
msgstr "获取面板列表成功。"

msgid "Get widget success."
msgstr "获取面板成功。"

msgid 'No widget with id "${id}" found.'
msgstr "没有找到id为“${id}”的面板。"

msgid "body"
msgstr "内容"

msgid "Type text here"
msgstr "在此处输入文本"

# widget calendar

msgid "Calendar widget"
msgstr "日程面板"

msgid "This widget can show events information in calendar."
msgstr "该面板以日历的方式显示事件信息。"

msgid "Start day of week"
msgstr "一周的首日"

msgid "Sun"
msgstr "周日"

msgid "Mon"
msgstr "周一"

msgid "Tue"
msgstr "周二"

msgid "Wed"
msgstr "周三"

msgid "Thu"
msgstr "周四"

msgid "Fri"
msgstr "周五"

msgid "Sat"
msgstr "周六"

msgid "No event today."
msgstr "该日没有事件。"

msgid "Month"
msgstr "月视图"

msgid "Week"
msgstr "周视图"

msgid "Agenda"
msgstr "日程视图"

msgid "Get events success."
msgstr "获取日程成功。"

msgid "Events in this day"
msgstr "该日事件"

# widget weather

msgid "Weather widget"
msgstr "天气面板"

msgid "This widget can show weather information of specific city."
msgstr "该面板可以显示指定城市的天气。"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Units"
msgstr "单位"

msgid "Celsius"
msgstr "摄氏"

msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏"

msgid "Feels Like"
msgstr "体感温度"

msgid "Barometer"
msgstr "气压"

msgid "Humidity"
msgstr "湿度"

msgid "Visibility"
msgstr "能见度"

msgid "Wind"
msgstr "风速"

msgid "Sunrise"
msgstr "日出"

msgid "Sunset"
msgstr "日落"

msgid "Get weather info success."
msgstr "获取天气信息成功。"

msgid "High"
msgstr "高温"

msgid "Low"
msgstr "低温"

msgid "Compact"
msgstr "今明两天"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Tornado"
msgstr "龙卷风"

msgid "Tropical storm"
msgstr "热带风暴"

msgid "Hurricane"
msgstr "飓风"

msgid "Severe thunderstorms"
msgstr "严重雷暴 "

msgid "Thunderstorms"
msgstr "雷雨"

msgid "Mixed rain and snow"
msgstr "雨夹雪"

msgid "Mixed rain and sleet"
msgstr "雨夹冰雹"

msgid "Mixed snow and sleet"
msgstr "雪夹冰雹"

msgid "Freezing drizzle"
msgstr "冻毛雨"

msgid "Drizzle"
msgstr "小雨"

msgid "Freezing rain"
msgstr "冻雨"

msgid "Showers"
msgstr "阵雨"

msgid "Snow flurries"
msgstr "小雪"

msgid "Light snow showers"
msgstr "小阵雪"

msgid "Blowing snow"
msgstr "高吹雪"

msgid "Snow"
msgstr "雪"

msgid "Hail"
msgstr "冰雹"

msgid "Sleet"
msgstr "雨夹雪"

msgid "Dust"
msgstr "沙尘"

msgid "Foggy"
msgstr "雾"

msgid "Haze"
msgstr "霾"

msgid "Smoky"
msgstr "烟"

msgid "Blustery"
msgstr "狂风"

msgid "Windy"
msgstr "风"

msgid "Cold"
msgstr "寒冷"

msgid "Cloudy"
msgstr "多云"

msgid "Mostly cloudy"
msgstr "多云"

msgid "Partly cloudy"
msgstr "晴间多云"

msgid "Clear"
msgstr "晴朗"

msgid "Mixed rain and hail"
msgstr "雨夹冰雹"

msgid "Sunny"
msgstr "晴天"

msgid "Fair"
msgstr "晴朗"

msgid "Hot"
msgstr "炎热"

msgid "Isolated thunderstorms"
msgstr "局部雷雨"

msgid "Scattered thunderstorms"
msgstr "零星雷雨"

msgid "Scattered showers"
msgstr "零星阵雨"

msgid "Heavy snow"
msgstr "大雪 "

msgid "Scattered snow showers"
msgstr "零星阵雪"

msgid "Thundershowers"
msgstr "雷阵雨"

msgid "Snow showers"
msgstr "阵雪"

msgid "Isolated thundershowers"
msgstr "局部雷雨大风"

# widget rss

msgid "Rss widget"
msgstr "RSS面板"

msgid "This widget can show contents of specific RSS feed."
msgstr "该面板可显示指定RSS的内容。"

msgid "days before"
msgstr "日前"

msgid "hours before"
msgstr "小时前"

msgid "minutes before"
msgstr "分钟前"

msgid "Normal"
msgstr "标准"

msgid "Magazine"
msgstr "杂志"

msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯"

msgid "Headline"
msgstr "摘要"

msgid "Paging?"
msgstr "显示分页？"

msgid "Count"
msgstr "每页条目数"

msgid "Fetch RSS entries success."
msgstr "获取RSS数据成功。"

msgid "prev"
msgstr "前页"

msgid "next"
msgstr "后页"

# widget folder contents

msgid "Folder contents widget"
msgstr "文件夹内容面板"

msgid "This widget can show contents of specific types under specific folders."
msgstr "该面板可显示指定文件夹下的指定内容类型的内容。"

msgid "Search sub-directory?"
msgstr "搜索子文件夹？"

msgid "Types"
msgstr "内容类型"

msgid "Paths"
msgstr "文件夹路径"

msgid "Root"
msgstr "站点根"

msgid "Recent days"
msgstr "最近n天"

msgid "Max count"
msgstr "条目总数"

msgid "Get folder contents success."
msgstr "获取文件夹内容成功。"
